罷買太古可樂同維他奶其下產品

除非肯唔係tvb 落廣告

唔好搞太古

太古都搞？香港良心黎個喎

你on9 人地幫過我地，你搞9人？

係米搞錯左

搞太古你痴撚咗線

on9無樣睇

大家小心 睇清楚

維他奶就搞得過, 呢幾年賺咁多都仲要落廣告

太古幫咗我地好多次，唔好搞佢地啦

太古可樂維唔好搞,搞維他奶就得

單機啦屌你

你On9完未？太古救咗幾多人

樓主真係on9

睇返業績佢主攻大陸市場

同意
喺危難時幫過香港人嘅太古唔搞得

而家d 五毛真係好易認

Show Blocked User - 交換人生

搞太古係真反骨

落廣告就要封殺 訓撚醒未

轉過撚頭未又係去食M記18件

樓主想單機咪直接講囉

假膠收皮

太古有恩於香港人啊！屌你老母樓主分化撚

特別出post搞太古？Onlun799

分化！

樓主岩岩放返出黎?

睇錯古天樂

蛇齋餅糭食撚懵左你啊

你老母臭閪你開10次呢D POST 都冇人理你架啦, 落街打飛機啦柒頭

太古都想搞

作古啦你

維他唔撚買

Block7 你啦，傻鳩

維他奶查實根本唔駛再賣廣告 人人都識 人人都會買

樓主弱智

搞太古 屌你老母呀

搞你老味咩

明顯一毛玩嘢啦

太古幫過我地架

收皮啦你

維他奶真係仆街嚟，靜靜雞轉大陸製造

雖然香港製造嘅奶都係用大陸豆

專業d啦一毛

分化撚

負評，上一頁

太古呀喂

太古唔好搞住，先搞其他先

樓主on99

你搞鳩太古即係同全香港人為敵

邊個搞太古，邊個就係鬼

負皮 blocked

唔好推 blocked完就上一頁唔好比佢上熱門

直頭要del post啦呢個
唔好比太古睇到

入黎做狗公傾女傾波傾閪好過啦 連登成班狗公有咩政治好傾
你睇呢個POST 做正經野 都可以頭8頁都係傾樓主係女 樓主自爆
仲起埋樓主底 根本連登就係得狗公 仲有咩好傾
入黎做狗公傾下條女點 傾下對波有幾大 傾下個閪有幾粉好過啦
還我連登狗公大平台

on撚9 太古可口可樂要成車咁買tim呀

係唔搞得啊

咁又冇一個acct 垃圾5毛

單機啦懵撚

係鬼都唔洗咁明顯

返去飲喜茶啦

呢個post係曲線俾太古睇連登仔幾支持太古

已買水動樂
屌你咪分化

係都搞鳩你先

因為你搞香港人既PP

落廣告就要抵制
屌你老母 同梁振英有咩分別？

你估三毛咁易賺

搞太古？痴咗呀？

太古集團咁大
其實一定可以食晒兩家茶禮。。。

太多生活必須品係佢手
你想支持佢 都唔爭多少少份額
你想罷買佢 其實同避開李氏一樣咁難

樓主=五毛

你on9

日日一可樂

大家多啲買太古產品，太古糖，可樂，國泰

樓主3毛 block

最後今日喇 入去推上頂俾多啲人知呀
人手置頂！
[冇時間喇！] 我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀 就嚟連票都冇得投喇！

最愛可口可樂

但鈣思寶高鈣

請大家支持水動樂 因為係太古旗下
我見個個都淨係買寶礦力 留低水動樂
幫推

應該寫封信比太古 希望佢地用電視廣告費用支出 捐比弱勢社群，香港人會全力支持太古集團。

又一件一毛露咗底

你搞尻太古我就搞尻你

Blocked

咪撚搞太古啦

( Show Blocked User - 交換人生 )

成班雙重標準到
佢唔係tvb落廣告咪買囉
太古繼續俾錢咁點收tvb皮
重有道地綠茶

你訓醒未

淨係關門防惡犬已值得支持
樓主玩分化

可口可樂都攪得到，美國佬都震驚。

單機啦

樓主咪分化！

我琴日買寶礦力果陣順便買咗支水動樂

米你老母

英資都搞?
外資走哂得番中資港資你就有排嘆啦

太古一定唔搞得！！！飲多啲可樂！！！！！！！！

Push

支持英資太古系
提醒返大家 太古可樂嘅產品 都係香港設廠生產